# Какое время не должна превышать суточная норма полетного времени экипажа ВС во время выполнения учебных или тренировочных полетов на поршневых самолетах и планерах в аэродромных условиях.
**4,5 часа.**

5.18. Під час виконання учбових або тренувальних польотів в аеродромних умовах добова тривалість польотного часу екіпажу ПС не повинна перевищувати 6 годин. Кількість посадок або заходжень на посадку при цьому не повинні перевищувати норм, установлених КЛЕ за типами ПС.